三分鐘畫你男神/女神個名😛

你可以講低你男神/女神個中文名/英文名/花名俾我幫你畫
今次春季發情限定，用姣婆pink做背景

鄭欣宜

niki
thx 巴打

八兩金

劉德華

施栢宇

katy

黃子華

李佳芯

袁澧琳

清麻呂

陳法拉

方芳芳

岩岩先睇完加旋

小迪

氣質男

邕聖祐

張敬軒

查理

IU 😍

Natalie Portman

雷姆

Mable 唔該巴打

thx

Yoona

Maggie

Jace

淫賤死肥妹

彭于晏

林徳信

莊碇欣

死肥仔

勁

馬尉絲

Nemo
我個名
感謝巴打 之前見過你d post已經覺得好勁

周子瑜

黃旼炫

肥西bb

黃杍宣

新垣結衣

Toshl

麥鈴鈴

我讀插畫嫁

金世正

黃心美

宇多田光

Thank you 巴打

Thx

多謝巴打

山崎賢人

Brock Williams
俾埋素材樓主

G持

奧斯卡

Gordon

費托

雲加

阿不思 彈鳩你鐘

貓女

陳凱琳

鄭智薰

老提子

林允兒

Hayley

AGA

eminem
thx樓主

李嘉欣

哈利仔

Cathy

黎梓駿

Frankie

黃美英

唉瘋人
謝謝樓主

小姐與流氓
謝樓主

費明奴
謝謝樓主

水朝朝陽

鄭芷欣

俞定延

土間埋

吉列飯桶

Happy

樓主跳咗我
我係第三個

性感老豆

午餐肉

陳綺貞！

馮盈盈

劉華

陳樂彤

陳柏宇

殷志源

啊豬豬

Super love johnee

陳慧如

杜小喬

吳嘉璇

張國榮

屯門門草 Johnee

Doris

Sonia

多謝樓主

馬國明

金韓彬

梁朝偉

Elon musk!

tiffany

樓主是未讀di ?

防彈少年團

hebe

金泫雅

Ted

齋藤飛鳥

麥浚龍 樓主啲畫好可愛！

陳奕迅

卡雲

比卡超

横山由依

王菲 多謝巴打

衛蘭!

Connie

唔該巴打~

杜汶澤

山本彩

肥高

crystal
謝樓主

報上名來

關楚耀

薛凱琪

我個名

Ben

金泰妍

我三十歳

Fung fung

Sandara

蔡蘿倫

達哥

衛蘭

李知恩

我個名！！！

Gin Lee 李幸倪

安格斯

沈振盈！
沈門上下感激！

天然卷

搬甩屎

Winnie

石原聰美

識得有個人又係畫類似嘅畫

Alison

樓主咪冠瑤囉 喺di教呀

Billy

金多賢

李澤言

原來係咁

小狼女

光頭華

吳蔚儀

陸俊宇

朴炯植

李昇基

鄭恩地

Rachel

matthew

Calvin

肥絲大隻

Bruno mars

終於有滋陰人

來啦.大把比你

塵亦信
蛇屍鰻
王非雄
增肉成
鬚至威
爺鬚
娘震嬰
羊遷華
道德偉
談育嬰
菜撕貝
胃英雄
葉得閒

諗到再加~~~

tom hiddleston

高質

林鄭月娥

伍公子

唔該巴打

周星馳

Tony

高汁，推一推先

朴賀臨

鄭澤運

Gigi

蚶子

白石麻衣

毛不易

咇咇So

我個名果位

Bonnie

Nicole

志安

Leslie

吳凱欣

金太妍

supper

希志愛野

群主
唔該樓主

周杰倫

Miles

Charlotte

三上悠亞

Frances

emily

Johnee

樓主開撚左咩外掛

陳綺貞

麥浚龍

Daphne

胡力威

朴寶劍

多謝巴打 好得意

渡辺麻友

淩瀨遙

Hani

德蘭修女

Coldplay

sharon

Cherry

陳靜敏

莫竣名

Gary

車冠希

卡帕

Stephy

劉彥恩

嘉怡

鄭卓男

Isis

平手友梨奈

邕聖祐

邕字讀翁

Jasper

白白

李嘉誠

趙靈兒

岡村寧次

Janet

justin bieber

湊崎紗夏

周國賢

朴智旻

有啲似galaman個style
好得意 樓主加油！

金度延

大白菜

霍建華

樓豬之前係咪喺17開過台

阿辛斯奧
唔該巴打

渡邊直美
Thanks johnee

chris evans

郭灝霖
Thx樓主

真野惠里菜

Jennifer

Vieny

朱正廷

Long time ago

Christine K

何嗶仔

Sherman

劉在錫

Grace

抽我啦樓主唔該！
李文信

陳志雲

阿古路
美斯

黃浩然

之前留過幾次名skip晒
等睇又skip

Patty

Oscar

柏高

范芷欣

李東海

田馥甄Hebe

明明畫過美斯

余欣霖

Vincent / win神

可能唔係我留睇唔到
嗰時我係留其他名
今次我柒 對唔住樓主

有部超級電腦㩒一下就export幅畫

Enzo

謝大大..

燕

祝一世平安

多謝johnee
睇到張圖笑左
俾個正皮你

朴正花

支持樓主

麻煩你幫我畫武田玲奈

睇過你直播就知咩事
唔上色真係一分鐘一幅
好懷疑你個腦成堆同音字

我個腦係吉㗎
眼瞓到用本能畫緊

多謝樓主
怪錯咗你希望唔好嬲啦

樓主老母係我女神

吳肇軒

真心欣賞樓豬 好叻

畫過啦

咁不如畫樓主老母

我唔叻 我係老
畫咗十年

黎悅瑩

唔使咁惡呀

媽咪佢去咗揼骨未返

我而家幫佢揼緊

撞knee畫黃子華

Winnie

靚仔樓主

大島優子

幫我揼碎佢

不孝子

Emily

梁詠琪

Angus

Taylor Swift

曹操

陳靜

好似之前睇過

John Lee

真係好可愛

杜政憧

Ethan

CherHo

吳浩輝

周柏豪

可唔可以畫賓州拍蠔

唔該樓主

美君

陳仕燊

李敏鎬

李雅婷

我隻貓叫我去瞓啦898

文星伊
Thanks巴打

Harry Style

Mavis

陳自搖

親垣結衣

謝謝樓主

黃鯨胃 唔該樓主

啟華

許志安

畢書盡

Jenny

陸進禮

姜澀琪

chilam

金所炫

鄭在玹

Karina

我女神個名

胡一天

田柾國

Zoe

陳浩南

可唔可以畫埋我個名

車厘龜

琪莎 謝謝樓主

俞定延
拜託樓主

生駒里奈

黃進

神琦寶貝

張樂怡

蕭敬騰

我id

Haze

karis 卡理斯

山並馬
唔該哂巴打

Vicki

高質post

Holly bb🤢🤢

呢張好得意

米津玄帥

師

天使

Phoebe

尹普美
金南珠
Thx 巴打

二宮和也
唔該巴打

喵喵喵

河成雲

鈴木達央

卓奕鋒

堂本剛

平井桃

鄭中基

姜丹尼爾

MAMAMOO

張曉怡

樓主係咪諗唔到點玩食字牙

丹尼

D.O. 都敬秀 唔該巴打 你啲圖張張都好可愛好有創意 加油

朴志訓

薑wing

Nana

唔該巴打

龍

beelish

Sarah

畫得幾好，試下自己研發啲新嘅眼口鼻嘅畫法就可以開始畫到自己character同自己style

屌你唔駛瞓咩

屌你 你贏

Lulu

T'Challa

盜小橋
塵致暈
美獅
將計沖
盜鞭嫲友

樓主得閒或者畫個娘震嬰比我先，可能都有d人想要

朴秀英

周國腎 thx

阿部寬

Edmund

多謝巴打

結衣bb😚😚

Iniesta
唔該晒

Tom Holland
唔該樓主

田馥甄

繆騫人

劉亦菲

alan 唔該樓主

麥皮

金知元

難得高質

張莉莉

Gloria
多謝樓主

Ricky
我個名

爆豪勝己

Highlight

大本彩乃

Single
我個名黎 求畫

Neyeon

Troye Sivan

Vincent

好靚呀！希離樓主可以幫我 個名普通
梁嘉敏

Vita 拜託樓主

閔玧其

咁普通既野係人都識啦

angus

Suga

高田健太

Ching

磁石震

Dora

點解咁耐都冇人講
Fat boy eat all day

陳兆男

Vienna

Maximilian
唔該巴打

關嘉明

石原里美

松村沙友理

陳立農

Susanna

南柱赫

YUI

多謝氣質男，創意無限

犀利
有創意

Monday

Thanks

Avril Lavigne

何小姐

何婉婷 pls

叮噹妹

David

GiGi

Vien

咁你畫嚟睇俾大家見識下？

大沙(男)和小古(女)

Rose

女女黎

我

施詩琳，plz

Lesley

李泰容

Vicky

Ruby

小嶋陽菜

鄭號錫

陳魏霆 😝
thanks 爸打

[/s]Iris[s]

Iris

Ella

袁志偉（又名袁花）

Esther
Thx樓主

豬波

羅志祥

東方神起
thanks巴打

Angela

李赫宰

KIN

豬仔
Thanks 樓主

你係galaman?

Carmen

楊家宜

張達明

Parco
Thanks 樓主

名井南

我估樓主原本想劃我期待既畫畫，後來驚猥瑣得濟，所以改成「自毁」

陳柏霖

金泰東

乳峰

韋禮安

oscar !

好正呀樓主啲畫
可唔可以幫我畫 米高兄
感謝！

竹葉青

畫隻'豬薯'黎好嗎

Lucas

姚曉君

Sally

好得意

Hei Hei
Btw以前細個好鍾意睇galaman
G持

仙氣羊

淋油

撞nee ！ g持g持

葛士華

李偲嫣

許魏洲

Janice衛蘭

蔡亨源

平井桃 plz

Elton

盧廣仲

神奈菜菜緒

Elaine

佐藤勝利

麻辣雞

Flora

Irene

Galaman轉戰Lihkg？

Push

金鍾仁

Juno

Karen

羽生結弦

彈地

白雪公主

King

敬軒

Cindy

權志龍

畫左supper moment未
濕9 moment都得

Wing

鯨魚古古

台灣演員黎ga

樓上畫咗啦盲炳！

好丫 你等我等

Karman

梁耀燮

周柏豪

金碩珍

katie

橋本有菜

佐佐木明希

Elsu

林楚君

想問依家畫到邊丫巴打

Benedict Cumberbatch
中文譯名：班尼迪克·康柏拜區
希望樓主揀中我

係johnee~~~呀

姚嘉慧

林娜璉

Ben拿dick cum 8 bitch

李潮茵

法蘭西

Sorry畫錯咗人地個名

河成雲
唔該樓主

Johnee 唔好漏咗我

Alexis

樓主

張沛樂

Katy Perry

史塔肥

+1

好可愛 多謝

Vanessa

katie lee

許廷鏗

沙律

連尼住

李東海😎🤟🏻

好似Skip左我
陳柏宇

金泰亨

Elena
唔該巴打

紙巾

黃大偉

腳豪 thanks

#212 有排畫 加油呀樓豬

Super junior /曹圭賢

樓主諗住畫到幾時

有好多明星名skip咗因為上個post畫過

每日畫廿幅畫到1001

快D約出嚟隻揪

樓主畫比我

我咪話咗「淨係識跟住畫」，冇諗過要同樓主battle甚至認叻。點知你誇下海口話「係人都識」，咁我見你講到咁以為你都識啲嘢咪諗住請你獻技，結果隔咗咁多日重係圖都冇張
咁巴打你話喇，「係人都識」呢個statement 成唔成立呢？

Nafei

咁如果巴打你真係畫開嘢嘅其實真係可以分享下，我一個「傻鳩」就話姐而家樓主都想睇喎

再者正如我當初所講我真係唔識畫樓主呢種富創意嘅作品，我亦都希望喺度求教唔係撩是鬥非。如果樓主覺得我搞事，對唔住。

Victoria 😘😘

林宥嘉 ！

米娜

Erica

TheEmpty

賴冠霖

吓關我咩事
求教上面咪覆咗你囉

係呀你覆咗我喇thank you我答返果位巴打咋。
重有其實我有問可唔可以幫我畫，不過唔緊要啦

Vivian

吳青峰

上個post都有留明
巴打可以畫嗎

Matthew

張冉盈

小森隼

小甘甘

池韓率

林宥嘉

送禮勤

李露多

求多次 多謝曬巴打

名：杜小喬

Pish

後生仔傾下計

劉蘊晴 (Rachel)

Emily🤤

Momo

樓主叫我地出黎隻揪唔好阻住佢呀
咁都唔明
不過不了 我鍵盤戰士黎

Sana!

鐵血戰士費路哥尼

Thx Johnee

Marco B

鍾嘉欣

jelly

上個post畫咗

上面畫咗

Me

黃恩妃

Taylor Swift呢

鯉胃鯨

一張都無

睇返上個post差唔多全部畫過

樓主可以pm你畫私人名?

畫一幅超渡你啦安息啦

上個post畫過啦係頭幾層

陳奕迅有無ar😳

文俊來

留多次 倖田來未

感激

Thx.個「將」幾有型~

巴打我睇晒你啲post都無呢個名 求多次
金鍾仁

金孝淵

Kelvin

樓主 可唔可以幫我畫？我搵過你之前啲post都唔見你有畫過嫁

搭單問

樓主有創意 大大力支持你

月城飛鳥

crystal

幫手畫一畫 留咗幾次言

不可以pm只可以am

睇到黃色隻野先醒起
原來細個系某次活動答樓主問題拿到本樓主畫既notes
隻野系塊豬排

同埋好記得樓主隻大鼻哥

推推推

劉冠瑤

孫軒宇

焦安溥

好得意，

福山雅治！

Mandy

金珉奎

小嶋陽菜 (小鳩陽菜)

片寄涼太

李純揆

洪卓立

藤原拓海 thx

東尼

Gi Gi

Judy

金城武

張睿恩

陳綺婷

push

馬子狗

Momo
好想印出黎送俾女神

Natalie

楊海帆

再次留名，希望抽中。

林宥嘉。

最近係高雄睇多次演唱會，真係好想畫到！

Shirley / 雪梨

多謝樓主
不過東尼係Tony，唔係Johnee
可唔可以換番個字

小紅帽